【波台手足】我對唔住各位

過埋今晚我唔會再留喺波台

因為我已經上咗神枱 唔需要再證明自己

你出夠post未
成個波台都係你d垃圾post
屌你老母祝你買咩輸咩

好撚煩呀你老母
死撚開啦

唔撚係掛

痴撚線中一場波膽係度也文也武 馬經中3T都唔會好似你咁講幾日啦

黑哥唔好走
比多場先

笑撚死

屌你老味

還我血汗錢先好走

乜撚野事成版都係你啲post

樓主…唔好伏我呢d窮書生…等住交學費

笑能4

多得班信徒

連登仔真係特別鍾意做人跟尾狗

之前肥絲係咁而家又係咁

轉個頭咪又係輸哂

唔好啊 借左錢跟你啊

今晚咪地底泥囉

屌你老母臭閪 就睇下你今晚累死幾多人

真男人

真係唔撚識你
乜水

波台手足叫得咁撚親切

波台有邊個post唔垃圾

遲左17倍先買到，搵埋女朋友一齊買左400,前晚果場miss左我同自己講再有機會實把握

輸場波輸埋女朋友

女朋友比我得啦

佢原本話自己買1000架

今晚中左幫樓主含

佢d垃圾post
睇清楚啦屌你
就算波台多垃圾post都唔代表可以容納埋樓主

400蚊姐

400蚊事小，有個咁on9男朋友咁易呃事大

勸各位有閒錢先好買 唔好賭身家
買左200 不影響生活

你咪唔好買

仲要得返17倍都買
你呢啲蠢仔希望快啲俾你條女飛啦

就冇買

睇下中左邊個蠢

我女朋友都有話同我夾份買 但阻止咗佢 賭依啲自己輸就算

諗住輸不如唔好買，小小錢大家afford咪玩下囉，日日買咩而家

400蚊都無咗條女會唔會呀

又做雞又盛，講呢d野班人咪真on9囉

你中硬

你贏錢最威

買得幾百果d收嗲啦
跌左都唔肉赤